譚詠麟老豆譚江柏曾經去過德國參加奧運足球賽並獲希特拉頒獎呢單野其實堅定流

Wiki睇到

譚江柏（1911年11月27日－2006年3月16日），清宣統三年生於廣州，是1930年代中華民國國家足球代表隊成員、香港球壇名宿，外號「譚銅頭」[1]。譚曾先後效力南華、星島、九巴等香港甲級足球聯賽球隊。乃香港著名歌壇巨星譚詠麟的父親。於2006年3月16日早上七時許，因身體器官功能衰竭在香港養和醫院病逝。

1936年，代表中華民國前往德國首都柏林參加奧運足球賽，獲當時納粹德國元首希特勒頒授過一隻懷錶。

佢咁撚種族主義
唔知佢點睇黃種人

無睇德國奧運佢串尻黑人？
佢只係最睇唔起猶太人
個核心係亞利安人優越論

咁我都係問佢點睇黃種人炸喎

老豆收希特拉禮物
個仔刷共產黨鞋
一門雙傑 支持極權

唔係血統高貴/品種優良都一樣睇唔起
英女王阿叔(前任國王)同佢係好朋友
個準則大概係咁

算啦好嗎
你講到佢淨係歧視猶太人only
由頭到尾我就講緊種族用黑人做例子有乜問題

譚德塞同佢有無關係

唔撚信

堅定流

譚德志同佢有無關係

探肛伯

中華民國同德國關係一向都唔錯，不過後來都係揀左跟英美instead of軸心國

佢認為中國人同日本人有值得驕傲嘅歷史
係榮耀雅利安人
喺佢種族排名大概第三 四級左右
(第一級係北歐人，第二係 英國 法國 阿爾卑斯山人，第三係地中海人，第四係伊朗、土耳其，最低等係斯拉夫人、猶太人)

但佢係揸 BNO 或者 BC 出境 反而大把手足都未續！